支那抗疫奇書《大國戰疫》悄悄下架

武漢肺炎持續延燒，中國目前仍未防疫成功，官方就在上月26日急著出版《大國戰疫》一書，為中共總書記習近平宣傳造神；然而，有網友近日發現，中共宣傳部疑似怕引起民怨，《大國戰疫》在中國各大通路還未上架就已下架，遭恥笑「馬屁拍到馬蹄上」。

綜合媒體報導，武漢肺炎疫情目前未達高峰，中國政府就已在2月26日宣布推出《大國戰疫─2020中國阻擊新冠肺炎疫情進行中》，全書共200多萬字，內容旨在歌頌中共總書記習近平「作為大國領袖的卓越領導力」，以及他「所領導的打響疫情防控人民戰爭」。

根據《法廣》報導，《大國戰疫》近日在中國的京東、淘寶、蘇寧等通路都查無貨源，北京政治作家榮劍在推特上表示，「大國戰疫2020，果然下架了，用老百姓話說，這回馬屁拍到馬蹄上了！」

流亡美國的中國經濟學家何清漣指出，她最近研究中國對疫情輿論的控制，一共分成四部曲，首先是「喪事當作喜事辦」；再者是「病毒來自美國」，此理論奠基在鍾南山說「病毒不是源自中國」；現在進行式則為「我們又贏了」；第四部曲是「中國拯救了世界」，目前還未上演，但很快就會出現。

在《大國戰疫》未上架就已下架，有許多網友紛紛表示，「中共政權告急？」、「還沒蓋棺就發喜帖了」、「翻車現場慘不忍睹」、「沒有協助黨向病毒發起最後的總攻呀？掉鏈子，以後慶功酒少一杯」。

媽，好柒呀

咁快就落架，仲想入返本嚟睇下有咩笑料

絕版禁書
想買返一本

即係本笑話書唔會出？

流亡美國的中國經濟學家何清漣指出，她最近研究中國對疫情輿論的控制，一共分成四部曲，首先是「喪事當作喜事辦」；再者是「病毒來自美國」，此理論奠基在鍾南山說「病毒不是源自中國」；現在進行式則為「我們又贏了」；第四部曲是「中國拯救了世界」，目前還未上演，但很快就會出現

因為書命令習總不滿,要改為新時代社會主意強國戰疫